popo鳩拉路人靠嚇 冇證據就低調放人

612 五人涉暴動罪，已全部被釋放
（包括盲眼女拔教師）

觀塘遊行申請人劉頴匡今「踢保」成功

火炭陳浩天“軍火”案
眾志

琴日龍門職員個女經過又被按倒在地制服

拉好多 但其實真前線算好少數
大部份都9拉 做大個數靠嚇
之後冇證據就低調放人
往好處想係被捕師成功掩護到前線

大家要做個9拉資料庫

來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

低唔低調放人都好
暴政而家俾咗黑警48個鐘任意虐待被捕者

黑警9拉，但冇刑事責任，全冇後顧之憂

最煩係9拉男既打女既女女女姐

捱到有命出到黎咪係囉
捱唔到就準備叫家屬係條河撈番你

如果佢哋被虐待希望佢哋離開警署或者有律師陪同下去公立醫院，拎醫療報告（雖然唔知會唔會撞正藍絲冇腦醫生）交比議員
儲夠一堆議員就可以爆曬出嚟，更加可以大肆入紙索償
應該係咁掛

所以被捕唔緊要 當然預左比人毒打一身
至緊要告唔入
所以魔法師 裝修師傅 快做完即閃 唔好比人跟
和理兄弟會擋住做 被捕師來幫你地頂

被捕師要受苦😢

見人靚就拉上車 做乜都得

所以被捕唔緊要 當然預左比人毒打一身
至緊要告唔入
所以魔法師 裝修師傅 快做完即閃 唔好比人跟
和理兄弟會擋住做 被捕師來幫你地頂

魔法師 裝修師傅一定要快閃 唔好戀戰 唔好被捕

和理非 街坊一齊做人肉循 呢個係我地和理非能夠做既野 做被捕師 唔洗擔心我地
至緊要你地無事

推

應該加條法例係有實質證據先至可以拘捕人

合理非應該要掩護勇武。

推到大家一齊唱

最擔心呢樣

9拉資料做好，仲要整文宣
至少令和理非唔會再害怕上街

其實真前線真係比人拉左好多
唔好再用鳩拉呢d話唔係好多手足比人拉左
如果有上前線就會知而家個班已經唔係當初個班黎

鳩拉師